奈b速入！

你 最近還好嘛？

.

冇人理

你收皮啦

嬲？

系！

幫你含 唔好嬲

Tg我

hugo1991

搵唔到 屌你老母

雨狗改左id咩

我屌你老母臭閪呀

又唔係搵你 柒頭

尖沙咀咁大 你企撚晒呀？

柒固碌！

夠膽除褲格劍

哥有的不是劍 是洋炮

柒頭